所有活動嚴禁戴耳機

現場戴耳機根本就無必要

唔介意我囉喇叭播毒歌嘅話，我ok

推

我見有手足會用walkie
用耳機就真係未見過

座巴士都仲會聽下 但係現場點會有心情聽歌 而家分分鐘你隔離就係黑警

以後再喺現場見到任何人帶耳機, 記得, 二話不說, 一刀捅過去

有發現狗隻全部幫佢哋影正面大頭

手腳飾物 錶都要禁埋呀

禁耳機

無正常人會係現場戴耳機

睇髮型膚色咪得
頭髮愈短,皮膚愈黑,又帶耳機,9成係狗

全係自己人就唔好帶
亦都無必要戴

walkie 隔離會聽到 , 所以都ok

鬼一樣可以砌生豬肉 屈前線有耳機 跟住制服佢

正常喺現場仲戴耳機？有狗突然咬人點算？掛住聽歌

咁分就死啦 , 好多人為左方便長時間戴安全帽剪短頭髮

兩個月 正常人都黑唒

所有電子野 都可以收暗號

做正經事 阻阻你唔聽一陣歌 可以嗎？ 我驚你播太大聲 阻到溝通

push

錶呢啲個個都有應該唔會做記認，佢哋琴日用螢光棒都係因為正常示威者唔會帶螢光棒去示威，應該要留意下有有人有好奇怪嘅裝飾品or示威正常唔會帶嘅物品

邊個咁得閒現場聽歌?

有機會都唔好放過 依啲野講唔埋 保障返手足比較好

膠完未

我以為講緊發夢 冇注意到你係話所有活動
依個膠我自己吞

機場請幫手捉狗
見人戴耳機就叫佢除
如果唔係會比人圍
再兜個圈睇佢係咪仲戴緊

一定要所有人都認清戴耳機係有問題

唔需要制服
有共識底下就會有人戴
一戴就屌走佢

721811

721 811
[大伏?] 北角 戲本 道具 塞木林

離境大堂見

屌你收皮啦 咁撚衝動

耳機就夠

睇頭髮皮膚咁消防海關果d黎幫拖發夢點算？

屌那星正錯皮
出黎仲聽歌

Push 推俾全世界知

p牌仔想帶風向

推俾所有人知